(重要)(文宣人入)請大家拎住今日撐警集會人士打人既片傳播出去

拎住佢地打人既片畀立場游走係中間既人睇
post ig fb Twitter 全部都要
畀多啲游走係中間既人睇
用嚟爭返個輿論

文宣組麻煩你地了

推

最好寫明係撐警集會人士打人, 衝擊同埋圍堵